Ze was nog steeds erg slecht en Elizabeth zou niet haar, tot laat in de avond toen ze het comfort van het zien van haar slaap en het leek haar nogal recht dan aangenaam dat ze naar beneden.
Bij het betreden van de salon vindt ze het hele feest bij loo, en werd meteen uitgenodigd om mee te doen aan hen, maar vermoeden ze te spelen is geweigerd, en dit maakt haar zus het excuus, dat ze vermaakte zichzelf voor de korte tijd dat ze kon verblijven , met een boek.
Mr. Hurst keek haar met verwondering.
"Heb je een voorkeur voor het lezen van kaarten?"
zei hij; "dat is nogal uitzonderlijk."
"Miss Eliza Bennett," zei Miss Bingley, "spuwt kaarten.
Ze is een geweldige reader en heeft geen plezier in iets anders."
"Ik verdien noch deze loftuitingen noch afkeuring," riep Elizabeth; "Ik ben _niet_ een geweldige reader en ik heb plezier in vele dingen."
"in de verpleegkunde je zus u hebt ongetwijfeld plezier," aldus Bingley; "en ik hoop dat dat snel zal gebeuren door het zien van haar heel goed."
Elizabeth dankte hem uit haar hart en liepen richting de tafel waar een paar boeken hebben gelogen.
Hij onmiddellijk aangeboden fetch haar anderen--dat zijn bibliotheek.
"En ik wil mijn verzameling groter waren voor uw uitkering en mijn eigen creditcard, maar ik ben een inactieve collega, en hoewel ik nog niet veel, Ik heb meer dan ik ooit gekeken naar."
Elizabeth verzekerde hem dat ze best zelf past perfect bij die van de kamer.
"Ik ben verbaasd," zei Miss Bingley, "dat mijn vader er zo klein een collectie boeken.
Wat een heerlijke bibliotheek heb je op Pemberley, Mr.
Darcy!"
"Het zou een goede zaak zijn," antwoordde hij, "Het is het werk van vele generaties."
"En dan heb je toegevoegd dus veel aan jezelf, je bent altijd boeiende boeken."
"Ik kan niet begrijpen de achterstelling van een familie-bibliotheek in zulke dagen als deze."
"verwaarlozing!
